兩億輸比升班馬

擺大巴撞車死左jones😂😂😂😂

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

怨婦發現案

泊大巴可恥

抵撚死呀死獌狗

係 因為我地未拎過英超
所以鍾斯又傷
獌狗又輸😭

影撚衰哂曼市

下場到你啦

輸畀升班馬

舟車勞頓姐

唔想抽你
抽獌only

全世界都想逼害獌

收嗲啦利物浦

屌你老母呀我

隊波名都冇啊

頂唔順fido未?

你老母獌狗真係弱智
車d賽期同你一樣 琴晚仲要早你2粒鍾踢 d深度仲差你幾皮
咩叫得獌一隊d賽期係咁

獌賽程己經最好 有邊隊big6頭七輪唔使打其他big6可以慢慢磨合同打起嗰狀態 歐聯又例牌好運打魚腩 唔講車熱嗰兩組鏝都有隊拿玻里
不過死獌狗攞哂著數就take it for granted
有少少不利就全世界逼害佢
等睇遲啲獌打熱車如果失分又賴賽程 足總做皇俾鏝

係得曼聯先咁撚慘

邊隊波多人到 後備可以有個前德甲mvp同英軍最有前途個新星換走個馬達同馬斯爾

個陣真係有錢就是任性 我認我葡萄

邊個係英軍最有前途新星

我都好葡萄
利申：利

Rxxxxxxd

講賽程睇睇垃圾車先

以前好鐘意摩連奴，覺得佢串得起。近呢兩年真係發覺佢技窮，一輸波就姓賴，對親強隊就泊大巴，已經完全變咗做一個廢老

重要輸2-1
你話-6入1球即泊大巴就話姐

請問曼聯陣容深度有幾深
伊巴
普巴
卡域克
爆炸
洛荷
拜利

以上既人傷哂
中場得返馬迪同靴里拉

咁係咪要比夠100個球員你呀

想問轟既深度有幾深？
會深過成堆傷兵既曼？

25個曼聯球員傷晒
得返青年軍用
咁叫深？

轟有青年軍
獌無

曼聯講陣容深度淺

今場後備：
連迪洛夫
白蘭特
拉舒褔德
羅美路
米希達恩
達米安

英格蘭神童同德甲mvp打後備
冇人用 笑左

後備應該要有牙朗牙so美欺果d啦
而家果度高價垃圾

我地曼聯做野唔洗你教

唔夠深咪攞多10億出黎買人囉 獌最叻係咁㗎啦

屌你老母

邊度兩億

死曼狗 唔好撚串架咩
學人屌痢老母
升班馬都贏唔到就潛撚哂水

你個名
講緊曼聯中場傷到無人用，你就轉講係咪要俾夠100個人

你唔撚講今個月獌得一場主場對熱其餘賽事全部作客？
咁某程度上佢話舟車勞頓又錯唔哂真喺賴得到喎

順帶一提轟今個月得一場作客而果場作客送咗分俾精工

咁點？車輸左波有冇賴落舟車勞頓到 ?
有冇講賽程西？

On9=假獌

我轟冇輸波
重要曼對手係升班馬

摩9 唔係話 唔夠人 獌唔會令佢煩惱

曼區某班垃圾次次失親分就賴呢樣賴果樣
唔係賽程就係球證
永遠唔會正視隊波嘅問題
當有人話領隊同某d球員有問題/責任果時
就屌鳩人話人輸場波就捉戰犯
然後繼續圍爐賴賽程賴球證
有人攞曼城哥狗轟干地做比較時
就直頭屌埋人地叫人捧轟同曼城
永遠淨係識做隻鴕鳥賴呢樣賴果樣 仲以為自己隊波係皇巴拜level
利申: 曼

好心學下阿狗果種心胸啦
輸咪輸 慣左架啦

唔好再講

識唔識字？咪講咗今個車得一場作客
你地轟唔會on9拎黎賴下話
不過果陣唔講賽程不過叫222324躝姐
之後又開始講干地賣走哂主力簡迪傷咗之後車中場開始見底etc
最後咪又係同獌一樣講陣容深度

但係轟輸俾排包尾果隊
猁鏝獌都贏到喎

唔講以為獌狗第一次作客比賽
咁又真係辛苦d既
同埋係講緊高層唔係講緊干地 up都up好d
如果講叫躝你地獌狗都話要換哂成隊啦

走啦獌狗 唔見轟狗輸波？
點睇屈福特都難打過哈哈哈哈迪斯
點睇陣容深度 轟都柒過獌

我地輸第一場咋
點慣呀

係咪姐係駁唔到？
不過講返句sorry先我up得差我唔係成日係度mon車迷post

駁咩姐 你話獌第一次作客比賽既
咪駁你唔到囉 踢左咁多年第一次作客

拎轟黎同獌比
轟個賽程難打幾多
歐聯又抽硬野
但衰衰地都叫今季作客贏過馬會、熱狗
獌？
聯賽、歐聯炒d魚腩以為自己好撚勁
作客猁踢到咁既屎樣真心笑左

班阿狗第一場輸個陣已經慣哂

你明唔明自己講緊乜
人地講緊曼聯10日連續4場作客
你又話咩第一次作客
On 撚99

縮番埋你老母西到啦
咁多季 依加其他球隊未試過西賽程 未試過10日連續4場咩？
講到得你獌係咁 真係on撚99

咩獌今個月得一次主場對熱同獌第一次作客比賽真係咁難分咩
駁唔到都算，但係唔好係度偷換概念喎cfu

猁痛失兩分

柒左就縮返入你老母個西入面啦

偷換咩概念
咁又係既 踢左咁多年得曼聯第一次要面對d咁既西賽程
又無人換 輸波都好正常

咁你番去你老母西入面啦 仲出黎

係咪軌班小學生理解能力太低

呢樣唔知 只係知d獌無乜腦

咁暫時真係得獌係西賽程喎
不過嚟緊到熱

笑緊獌作客輸Huddersfield 又賴西賽程
Huddersfield 幾時變左強隊

但huddersfield 多分過水晶宮喎

咁你咪開個post笑轟 定資格論輸左比水晶宮唔笑得獌？

開季就冇主場添啦

哦
咁獌快d輸多幾場
繼續為波台提供笑料

獌狗仲想賴乜 廢就廢啦on9

好賽程贏曬你又唔出聲
西賽程先出去
仲拉埋軌落水
睇你咩迷開波串鳩你先啦on9

班曼狗真係唔知醜
一隊對手英超第五 一隊對連名都難記過人既升班馬
大家都係10日4場
一隊中場搵多個後備都冇 一隊2億陣容（有幾件傷兵）
一隊反勝 一隊輸2-1

縮返去你呀媽個閪到啦曼狗

傷兵拎埋e巴嚟講-.-唔簽返咪少個e巴-.-

轟：一星期內對完馬會對曼城 11月對完羅馬對曼聯
曼：對完賓菲加對升班馬

獌狗：「全英超得獌一隊賽程咁西 」

轟：kante drinkwater傷 成隊得4個一隊中場傷左2個
獌：傷極都仲有德甲mvp 英格蘭神童係bench

獌狗：「我地陣容深度咪同轟差唔多 傷到無人出 」

屌真係好痴線，仲要場場緊要

獌聯輸波去太空都要笑啦

其實輸波本來好小事 但成班死獌狗見車仔落後就出來開post串定先衝出來柒 最後車反cup 自己輸埋真係大快人心 人把鏝勁你咁多都冇你咁串 收皮啦死獌狗

rich

佢請左利po幾位手足去

咁既人腳要泊大巴好明顯真係教練問題
到底死摩狗知唔知醜

根本人腳就唔夠用
計我話要買多幾件!

Urgent：
- 左閘
- 防中/中中 sub
- 攻中/SS
- 右翼
補強：
- 右閘 sub/successor

好日都唔輸波
咪要搵野賴囉

你估我地成日輸
輸到慣哂咁咩

摩佬d野你慢慢會知

所以最後會變屌摩

果然鐘意獌個啲都係傻鳩黎

抵俾人笑啦，人地車狗板凳深度仲撚陰公啦，人地咪反cup , 如果傷撚左個普巴爆炸就唔識踢咁執撚柒左佢啦，進攻又冇form,摩狗真係垃圾

一語道破

咁多輸兵
輸都好正常啦
Daddy 又死要用拉shit lin 狗

獌狗學人講板凳深度差?
笑撚死人

冇架 班垃圾淨係識賴傷兵賽程架炸
摩狗永遠冇責任架